番工番到好頹⋯⋯叫春⋯⋯

小女grad咗無耐，之前都做唔少Part time，然後一開頭喺間律師樓做二打六，唔打唔撞之下就做咗秘書，人工唔算高$15k，平時好忙好多嘢做，每日早番每晚OT，好多人叫我轉工，話出去做sale都唔止呢個價，但由以前$37/h>$42/h>$50/h>$55/h>$10k/m，去到依加$15k真係心足，自己唔係8大自己知自己咩料，其實好希望可以喺度學嘢草經驗，遲下有機會再跳，但係真係好攰⋯⋯

每日早出晚歸，去街時間無，陪屋企人時間無，休息時間無，攰到都唔想覆人msg，其實我都諗緊我咁番工係為左啲乜⋯⋯

望住個喺度做左十幾年嘅呀姐，無人無物，外觀走緊下破，我都好驚有朝一日我會好似佢咁，永遠識唔到人，依靠喺公司，直到退休。

同年嗰啲，日日都喺度風流快活，日日都去緊旅行，又有仔陪，又可以成日hea，成日去玩，真係好葡萄，我就做到狗咁，想揾個人攬下都無，公平咩⋯⋯

以前細個聽陀飛輪都唔會覺得有啲咩，亦都唔係好明，近排突然聽番，我諗我終於知點解，終於知係啲咩感覺⋯⋯其實唔好話男嘅好難識女，女都好難識仔，尤其係係我呢啲又宅又唔鍾意講嘢又有個放鬆西面樣，唔通真係要抛塊西出黎先有人溝⋯？

只係又要繼續行屍走肉前叫下春
夜了，晚安

無架啦

Tg?

一樣 覺得自己好廢

八大，不過廢過你，13k

人會成長3次....

20K
早幾日辭咗
6月尾 last day

只喺好想抖下
去搵返以前個自己

你係靚女既怕咩冇朋友

做多幾年野就冇感覺

律師樓得你一個direct秘書定無做緊paralegal既野？照計秘書數目少過paralegal 人工係會高過paralegal架wo 至少個價位係18k-25k左右

我同你相反，人工應該高你小小。
dse f6畢業，係大機構做，每日係到鳩hea，
乜都學唔到，每日都想轉返出去，
因為覺得自己好廢，唔想一世都出唔返去，
怕成世人就咁係到完左，但自己又冇料，
出返去好難賺返咁既起薪，好糾結
所以我覺得你而家忙都係好事，
起碼個人真係會有進步先，加油阿

講個笑話你聽
有一個毒撚 22歲 打左4年通宵工 一樣頹廢到仆街 無乜朋友 零女性朋友
收左工咪鐘意睇下動畫逃離世界 搵搵埋埋啲錢就比左大家嘅老婆
果個就是我

做ptgf好過啦

睇你文字，時間同薪金，你會揀邊樣優先

等我攬下你 TG?

pmed

人地都知自己咩料啦
你做咩姐？大把秘書月薪6-7萬啦，咁係咪人人都做到呀？

我覺得入到八大已經好好

做到都唔記得左原本既自己係點

唔關事，
係在於心態上唔係特別想去埋堆，
自己又唔係鍾意講嘢，更加唔會R水吹，
越來越摺，越來越自閉，
下一次星期日檔案隱青少女應該會有我份

邊間firm

我見啲律師樓秘書小姐每日都返10點幾⋯
之後又食兩個鐘lunch 仲同其他秘書一齊吹下水講事非 嘻嘻哈哈又一日
會唔會你逼得自己太緊呀

20k出面唔算多，
但對我嚟講已經好多啦

有時睇翻以前啲相，自己真係笑得好開心，
依加已經笑唔番嗰個樣，點解會咁